有無人女朋友屋企有錢 但廢到仆街

明明佢父母係成功人士 但成25 6 歲都未出黎做過野 完全遺傳唔到任何好野 日日無所事事 行街旅行食好西

佢有錢你冇錢， 死窮撚學咩人挑剔， 人哋醒做兩個鐘嘢等於你做十年嘢

有錢點解要返工

佢父母 有錢養佢

你有冇？

咁佢拍拖洗費係咪一毫子都唔洗出？

有咩問題？有冇問你攞錢洗？
到時候結婚送兩層樓比佢 你制唔制？

AA 制 去旅行佢比埋酒店錢

明明讀到書 但唔出黎社會做野 日日做懶蟲

攤大手板問daddy攞錢做生意啦
同埋有錢人父母唔想個女捱，出去做嘢咁辛苦

你返工為咩？都係為錢啫

依家人地都有錢，做咩仲要返工

攞D時間享受生活仲好

咁唔滿意咪分手囉

因為預結左婚之後都唔洗做，就咁做少奶奶算

分手囉

結咗婚分分鍾要養埋佢

其他方面唔錯 係懶同唔做野

有兩啖軟飯食就咪嘈啦

老豆老母養唔到一世

養埋佢某程度上係應份架喎
你係咪食軟飯食到傻左

好正常，父母有錢仲咁搏殺為咩？

放心啦 佢兩老見你養唔起自然會幫佢搵個門當戶對既老公養佢
你依家有得屌好屌盡d

生出嚟嘆又唔俾

望到佢ig有感而發 明明自己都算勤力

我要

勤勤力力 咪終須乞食囉

有得咁比較咩？
唔通佢又拎家底同你比咩
你都係諗方法入藉做駙馬爺算啦

勤力咪又為咗賺錢
人哋已經有錢，咪追求吓心靈上嘅享受又唔俾
又唔係話要用你啲錢

唔係正常咩？

邊會唔做野 只係玩同訓

有軟飯食就咪咁多嗲啦

你屋企無錢咪覺得唔正常

試下用比喻：
你依d 窮人天生無手，要辛辛苦苦學用腳寫做daily activities
有錢人天生有手，自然而然地用手做daily activities
你唔會覺得佢地天生有手而唔學用腳寫字而歧視佢地

成個picture是否清晰曬？

點解樓主覺得每個人生於世上都要做野

做開奴隸係咁

好正常 大把人賺錢買花戴

佢啲錢都唔係自己 未係社會賺過一分一豪

成26年都係靠屋企

你屋企有錢到可以養你一世
你做唔做？

建議分手,你搵返個努力上進有野心既女朋友咪得

有錢咁做有咩問題？
你認為佢投身社會工作
對社會會好大貢獻？

想食拖鞋飯？

完全冇問題， 有錢咁辛苦打工黎做乜?
識個朋友又係咁, 畢業幾年唔做野。
享受完之後問daddy借成球做生意
頂手人地間舖， 自己做老闆

有副身家已經贏人九條街
你講到自己咁叻 第時咪幫佢繼承家族生意囉

有咩問題
人地屋企嘅錢咪佢嘅錢

做生意都叫有野做 但女朋友只係係到享受生活

職業係女兒，佢開始返工時你戒奶未？

咁分手囉

有錢唔做野係個人選擇
你要做野係因為你窮
唔通你好鍾意番工咩

35歲退休巴打，明白嘅，唔好再一齊囉，Quit呢段關係囉。你成日都會見到你女朋友㗎。btw因為你女朋友屋企有好多budget俾你女友。btw 35歲退休巴打，我比一個建議你，唔鍾意，quit左呢段關係去，得唔得？o唔ok？

你婚前食撚左咁耐軟飯 結婚養返佢好正常姐

有錢點解要番工？
香港人奴性真係咁重？
所以話幾時都要搵個門當戶對

我有錢嘅話不停讀書讀到退休呀，返咩鬼工

做野為左搵錢
人地都已經有錢唔做又有咩問題

返工為錢
有錢做咩返工

Sad but true

如果有親戚突然比5千萬我
我即刻賠錢遞辭職信日日食玩瞓

自己都係專業人士 同埋拍拖唔係只係扑野

有錢 無上進心 無智慧 vs 無錢 有上進心 有智慧
我會揀後者

有錢仲返咩工，痴根

有幾多人返工係真係因為覺得返工有意義
返工都係為錢啦
咁佢已經有錢
有時間梗係做自己有興趣既野
增值自己或者做開心既野啦
要返工唔可以自己控制時間先叫廢
利申 廢

廢撚到樓主好撚廢

佢果啲係老母錢 我果啲係血汗錢

廢柴樓主幾時死

廢得過你冇錢

職業女兒已經屌打好多所謂成功人士啦

我見過既無所事事但好有錢, D錢自動入袋既人都係叻人, 睇野長遠, 有自己一套哲學, 佢話D 3姑6婆日日後面話佢廢, 大食懶, 佢都唔Q反駁, 日日唔同名錶, D友O哂嘴但諗唔透廢? 人地有閒情讀埋第3個學位啦, 碩士畢業
有所事事但冇咩$同儲蓄既都係奴隸獸, 仲有好短視+真心蠢

老細個女算唔算
一舊脂肪黎

咁樣算賣身

你食軟飯就收皮啦

食屎啦

睇錯 原來講緊女朋友

唔蠢都唔會俾你溝到啦

真係on9有錢唔通一定要挨？ 唔明樓主咩邏輯

一句講晒，人地有錢廢。你都可以

真係好撚廢 人地老母既錢就唔係血汗錢 自己既就係血汗錢
自己要番工 條女唔洗番都幸福 又睇唔過眼
做樓主條女真係慘

咪自欺欺人啦樓主
純粹係因為你窮而唔撚係你本事先要番工

吃不到的葡萄是酸的
有錢唔洗做都係廢的

樓主洗人老母錢
跟住話人個女唔上進

有個咁既女朋友汁到啦

屌你老母 有軟飯食就收下皮先啦屌

咁你收嗲啦 廢j

你女朋友父母俾2層樓佢，已經贏唒
一層收租一層住
下半世已經唔使做
你日日打工就用30年去供一層
只係無事業姐，大把女仔唔care

屌你老母食軟飯食到你咁撚唔滿意

你確定而家唔係條女養緊你？

你覺得廢可以分手㗎

同佢同家底嘅會接受佢嘅生活方式

好詩好詩

咁都叫好詩

以佢性格唔會 應該會hea落去

我賺到錢自己用

女朋友有錢唔係佢本事 係屋企

有錢人有佢地圈子嘅人脈啦
淨係呢樣你打工打到死都未必有啦
隨時同啲uncle auntie social下 又幾廿粒落袋
唔好話人地無出力呀 social都叫出左力㗎啦
樓主不如擔心下個女仔幾時飛起你算啦

究竟係屋企嘅有咩問題
佢父母資產之後都係留俾佢
點解你要唔抵得自己女朋友有好生活

女朋友日日享受生活 自己做餐死咁

命運好唔公平

唔擔心 拍拖唔係講錢既

邊似得你咁勤力，做份垃圾工，人地買個名牌袋都冇咗啦。

有錢過你又眼紅，窮過你又嫌人窮
做男人做到你咁撚八婆你唔撚覺得醜嫁?

投胎叻唔計？

點計都係樓主廢d

唔想未來老婆只係識食玩訓

不嬲都唔公平㗎啦
係嫌嘅 quit咗段關係佢
搵過第二個肯返工嘅咪算

冇返工唔代表佢廢 一個人嘅價值唔係用「有冇返工」去判斷 佢係你女朋友 你應該欣賞佢好嘅嘢 佢一定有其他長處 而且人會變 可能佢幾年後就會想返工 佢屋企有錢 比錢佢開舖又得

不過都明白你諗法人嘅 畢竟係兩個人嘅事 都要靠自己計劃將來 我諗你要好好同女朋友傾下呢個問題啦

啲錢係佢屋企 唔係佢 結婚後可能有出無入

叫佢屋企人打本俾佢做生意啦

樓豬 仇富撚 完

咁唔滿意轉讓比我嘛

唔洗擔心 你地價值觀都唔同 遲早散

坐係到搵嘅錢都會俾樓豬一世打嘅多

你過到佢全家個關先講啦

鬼叫你窮啊 要怪咪怪你老豆老母囉 依家有得比你食軟飯咪執到

閣下天生奴隸命
再配埋奴隸格，
可以幫誠哥打一世工了

唔鍾意另一半懶姐 有錢都係咁講

二手貨都要

全家都知我背景 應該過到

用起上嚟有咩分別？

唔識珍惜錢 對錢無感覺 成餐飯可以過千

有無諗過人哋唔想嫁你

中出佢等佢屋低企人貼埋大床比你啦
仲等咩

成日話想有我 bb 應該好想我娶佢

條女有錢，可能依家仲貪圖安逸

佢唔使返工，私人時間肯定遠比你多，佢會比你多時間睇多幾本書、去多幾次旅行、多番樣興趣、一日識到佢視為奮鬥目標既朋友，人生有左方向同目標，佢一起跑就肯定拋你幾條彌敦道兼夾輕鬆

樓主你既憎人富貴又嫌人廢（其實一日未結婚你都唔係佢邊個）不如擔心多啲幾時比條女飛冇拖鞋飯食好過啦

簡單講句，即係咪咁多嗲，經營好自己先講

on9 唔返工就話人廢，咩道理

呢d先係真正父母，生仔女就係畀仔女享受

搵唔到錢又唔努力既垃圾 生仔女咪要佢地返工養自己囉

呢啲就係貧窮限制咗你對其他生活階層嘅理解。
我彷彿好似睇到你講：
“傻仔先走去食懷石料理，咁撚細碟邊食得飽㗎，醒目嘅梗係拎三舊水出嚟食放題啦”

佢唔撚拎錢出嚟消費，你連萬幾蚊都賺唔到啦

because we live in a cynical world

傻閪樓主想借d意哂命咋嘛
得啦
媾到有錢女 好叻仔👍🏻

Cls,男人養女人就天經地義架啦
分分鐘都講得出
真係咬老軟咬到你傻撚左？

唔係 只係見到佢ig 有感而發

關你撚事咩、我係富2代我都唔撚做淨問屋企拎啦
你唔係一邊咬老軟仲要學人睇唔起佢靠屋企人下話？

食軟飯仲咁多爹

咪臭係、有錢我即刻quit工退休日日淨係吃喝玩樂添啊
仲學人叫35歲退休、笑撚左

屌佢老母有錢唔洗返工可以做自己中意做既野簡直係理想人生
條傻閪一邊食老軟仲要一邊覺得咁係浪費時間
返工就真係浪費時間啦

痴撚線
屋企人俾佢嘅錢關你撚事咩
你個仆街洗人啲錢仲要仇富
快啲分手啦

你又知？可以d錢多到養埋你都仲得

垃撚圾
自己窮又唔抵得人有錢 話鳩條女懶又話人二手貨
男人老狗成個八婆咁眼紅人 你咪打一世工囉 做到七十歲啦 仲諗35歲退休

食軟飯就收嗲啦
開口埋口都係冇賺過社會錢乜乜柒柒
企圖用自己嘅「社會貢獻」嚟掩飾自己嘅自卑

話自己女朋友係二手貨

你自悲先踩自已條有錢女廢
然後企圖表現得自已窮過條女唔廢一樣！！
厄自已，自悲變自大～條女有錢都唔介意你窮，咁好都唔識珍惜

佢一出世擁有嘅野係你十年都追唔到

係咪傻撚咗
結咗婚唔養做咩要同你結

即係唔係處女姐

好珍惜佢 只條睇唔起佢懶 完全無人生目標

你話開番間鋪 或者上網賣野都好

是旦啦，你理得人，享受生活都幾好丫
幾多人一世都恨唔到，人地老豆老母都未出聲你出聲都無用架啦

您講啲野咁撚似藍絲廢老嘅？
酒店錢佢比哂您都好意思講出口㗎喎！
又食鳩人地軟飯，又屌鳩啲飯唔係佢煮
連做男人既尊嚴您都冇，學人挑剔？
廢柴！話緊您呀！
您唔屌鳩何超蓮去麥記炒下薯條，體驗下基層既辛酸？

見咁多師兄都咁講 盡量唔介意佢無所事事

樓主做開社畜可憐

樓主on99
有錢仲洗乜捱？返工俾人屌受氣

屋企有錢既女仔，嫁前老豆養，嫁後老公養，定律黎咖喎

樓豬天生賤骨頭

咁講唔好咁早娶有著數 或者等佢變到無咁大洗先娶

拖到到30歲佢就求我

咁就老馮幫你俾埋？
食軟飯仲要仇富 垃圾

3個月後你因為武肺俾人炒撚左嗰知邊個求邊個

到時你女朋友就會開post 問：
原來專業人士咁撚廢架？日日努力返工都仲係會失業

求完你，結完咪又係咩都唔做。
到時你一係有能力請工人，同埋俾佢既支水，唔係你都好澤洗

唔會咁小事就分手囉

連登真係好痴線
寧願做個有錢既廢人
哩啲女靠你哋埋單啦

總於有個同路人

唔同意女人結婚老鳳要養佢
但人地千金黎，平民既野算啦
係咪獨女黎

返工就等於唔廢你唔返24x7
點解要收工咁廢呀

說穿了樓主根本就係自私
佢驚佢女朋友結婚後唔識搵錢怕到時要養埋佢
多過真係真心關心佢女朋友嘅人生

連登真係好扭曲
樓主，呢度大部份人都係廿幾歲，未諗長遠既
你睇完就算，自己打算下
未來經濟都唔會好，九七時大把人獨立屋變公屋
未來十年甚至會比九七更差
以你對佢屋企既了解，佢生意穩唔穩健？可唔可能支持佢一世？
如果逆景佢有冇能耐去捱？可唔可以共患難？

本身都以為上進心問題，下一秒見到分分鐘條女分分鐘D錢全部買基金照樣食息玩一世，我係佢都唔返工啦

我只可以話，開心見誠傾，心入面嘅想法全部講出來，包括唔返工廢畢竟價值觀唔同好難過生活，伴侶間就應該多D互相理解

本身都想講個女朋友都幾唔上進
直到睇到話女朋友出酒店錢然後樓主又唔抵得人有錢咁

其實呢類女人會好難溝通

痴線 有錢做咩要番工
無錢賺你都唔會番工啦
人地屋企有本事養得起
廢得過大把人番足成世人只夠供層樓

你真係覺得係小事咩？你擺明睇唔起你女朋友，覺得佢廢到仆街呀麻。又葡萄撚，你咁努力翻工都係想財務自由姐，人地已經財自咗啦，唔翻工做狗都要比你話。未見過有人咁唔欣賞又妒忌自己條女有錢，仲話小事。扮啦你。咁唔滿意自己女朋友，真心，分手啦，一齊嚟有咩意思？

大把人讀書讀到25 6歲都未出嚟做過嘢啦
例如讀醫

咁你應該開POST屌柒你賤種老豆老母點解生你出黎番工獻世
而唔係起度酸你條女
關你條女撚事呀

有錢女點會受30歲年齡限制啊傻鳩
佢做老姑婆都唔怕啦咁有錢，分分鐘仲開心

唔抵得啊 第一次見人妒忌自己條女

男女平等 唔係男奉旨養女

除非佢湊仔唔可以開工
否則兩公婆應一齊負擔家庭

2020仲講支那人果啲門當戶對

古代咩

我有錢我都想條女唔洗做日日係屋企食玩訓

咪就係 愛佢應該登佢開心只係
大把男人賺錢養家唔想老婆辛苦，得樓主條on9唔抵得女友有錢仲想佢出黎辛苦做野

你講得好

我見過啲大小姐

廿幾歲人 連煮麵都唔識 即係自理能力不足
考牌又無揸開車 一揸車即炒 炒完放上ig話錢財身外物 對面司機正仆街

無興趣無手藝 人生無任何意義 淨係識買名牌、食嘢放ig 煲韓劇

你想同佢傾夢想 傾人生 傾政治
佢永遠無自己諗法 思維仲好似十歲咁

有呀屌
好撚大洗痴線

咁即係個女仔無用囉 成世都靠人

咁你人生只有食訓柯 同行街買嘢

人生有咩意義

唔工作唔係錢嘅問題咁簡單

係個你無出社會累積經驗
導致做人離地

通常佢地都係會變成唔識思考嘅港豬

你講嘅所有野樓主都唔會諗
一來佢覺得唔返工好小事（佢自己上面講）
二來佢出post 係因為驚第時結左婚要養埋佢女朋友
同埋覺得唔公平點解佢要咁努力搵錢佢女朋友唔洗
簡單啲講佢諗嘅所有野都係自我中心
點會諗到你上面啲問題

屋企冇錢兼廢到仆街

佢老豆每個月比一萬佢
就真係洗撚晒一萬
又唔做野好痴線

希望你女朋友知原來你係咁睇佢

好唔尊重自己女朋友
又要葡萄佢有錢過自己
佢應該搵番個門當戶對嘅男人

唔知嗰兩個鐘做咩咁巴閉

返工為錢
咁佢有錢仲返咩工
人地洗既錢多分分鐘對社會有貢獻多過你

肉酸囉咪

感情問題我一律建議分手

咪撚同我扮上進啦屌你老鼠，有軟飯你就食啦，阿支阿jor

身在福中不知福

唔滿意咪分手囉

true
又要食軟飯又要仇富咩心態

又要食軟飯 又要嫌人廢 佢唔返工係佢自己既選擇
你覺得有問題咪同佢傾囉 再唔係咁唔鐘意咪分手囉

你以為職業係兒子/女兒咁易做到？

如果你要講到人生嘅意義
我更加唔認同返工嘅人生先有意義
馬克思會覺得工作體驗生活，生活因此有意義
但而家社會普遍價值觀係work life balance
由於生活同工作互相有佢嘅存在價值
所以現代人已經唔需要係佢嘅工作尋找意義
佢可以選擇係生活入面尋找意義

做女兒 陪爹爹飲茶

唔係要你做資本奴隸先叫識做人

主要問題係佢地直情無出過黎社會
佢地面對突發事件 永遠唔識處理
變咗溫室小花咁
又唔識獨立思考 唔會關心社會

樓豬 真係賤骨頭 奴隸階級

吓 咩年代

好擔心你遲早跳樓

不如你搵返個門當戶對既人啦
即係好似你咁窮呀
咪唔洗酸囉
仲可以睇住佢做到隻狗咁
咁你係咪開心d 冇咁自卑？？

平時樓主同女友相處模式係點

你哄得佢貼貼服服叫佢老豆老母養埋你囉
多個人多雙筷啫，你又識自己去廁所

奴隸以為皇帝拎金鋤頭耕田

有錢人賺錢唔係靠勞力架
咪撚以為個個都係奴隸啦

人地有本錢生活唔做奴隸似番個人姐

勁有米都去打份牛工果啲人先係廢到仆街，有錢嫌時間多就搵野學下、去下旅行試下唔同野見識下世面啦，打份牛工又辛苦又俾人屌都唔知為乜

有錢做咩要返工

你呢個思考方向已經shift 左去個人嘅解難能力同社會角色
同你一開始講嘅人生意義已經冇關係
而我上面只係回應你覺得應該透過工作來獲取人生意義嘅思考方向
我冇否定過你指"係個你無出社會累積經驗
導致做人離地 "呢個結論

嘩屌我真係好撚欣賞樓主咁撚樣嘅窮撚

好有志氣

自己無本事

酒店錢都要人俾
攪清楚 廢到仆街嗰個係你啵

上面講果啲能力咪決定你有無人生意義囉

你同格隨個位有唔同理想同諗法
你嘅人生有獨特性 先有意義

你成世人唔識獨立咁你仲係唔係一個個體？
定係你父母嘅扯線公仔？
定係父母圈養嘅港豬？

我上面講果啲人 唔識自理 唔識獨立思考
唔識關心政治 唔識搵自己嘅理想同價值

行屍走肉嘅港豬一樣 咁都唔叫無人生意義?

你無否定係因為你否定唔到呀嗎
駁唔到仲打咩稻草人啫

諗下佢經濟上有冇需要出黎做嘢先

新界牛都勤力呀柒頭

香港人辛苦慣 唔知咩叫嘆

樓主無錯

做人唔應該成世都靠父母照顧
成為唔思考嘅港豬

有錢如果無能力 總有一日敗光家產

你認過幾多溫室小花唔識獨立思考同關心社會，用埋d偏見睇人
你身邊無資源先費盡精力去處理問題努力生存姐,人地大把貨已經可以享受生活，仲洗鬼花心機追求經濟自由咩一堆基本需求咩
例如衣食住行，唔做家務咪搵工人，出街call車,仲有時間聯繫朋友成堆顧問解決問題lol
前題係夠貨到佢一世生活不變,唔係就仆直

其實佢消費促進經濟都係對社會有貢獻

自己條女都要唔抵得樓豬唔單止廢材，仲要心底差

陪爹d媽咪飲茶行街，幾層樓到手

有錢既女人唔會受年齡限制
大把人要 包括想食軟飯個啲
佢老豆老母啲野之後都係留比佢 驚咩冇錢

你去睇吓果啲支那電話騙案
點解咁多中年女人中伏 隨便過錢俾人
因為佢地都係靠家產 唔係自己賺
離開咗父母無人提點
又無社會經歷唔識獨立思考先會咁蠢上當

我果啲唔係偏見
我原校升預科 但係最後一年去咗私校玩
見過太多呢啲少爺/小姐
外國讀書就更多支娜人係咁

冇否定就冇否定講咩稻香人？
我都話唔係回應緊你嗰樣野

你仲係唔明我講緊咩
我係講緊你提及返工同人生意義之間嘅係喎
追尋人生意義係一個永恒嘅人生議題
即係到你死嗰刻仲追尋緊所謂嘅人生意義
但假設你得返3日命
你仲會唔會透過返工去追尋人生意義呀？
我相信大部分人都會選擇係有限嘅時間係透過生活去追求人生意義而唔係返工

我只係講緊返工唔係追尋人生意義嘅唯一方法
更加唔好講而家社會講work life balance
令到"返工"逐漸成為只係用作搵錢嘅工具
更加講唔上從中搵人生意義

有錢咪會咁囉
有錢女都係等嫁架啦
人地呢啲真係叫人生囉
無錢既煩惱 想做乜就做乜
邊似你日日返工捱餐死
仲要連登開post屌自己條女懶啫

無錢就味咪撚酸人啦死窮撚

利申：我都係死窮撚

上進心咪又係為咗搵錢瞓撚醒未

二手貨咁又另計，支持樓豬飛咗條好食懶飛

有無人都好奇
如果個性別調轉咗
連登仔又會點睇?

香港好多人根本唔駛返工

成餐飯兩個人過千又真係唔算貴

樓主呢d自欺欺人既自信撚唔洗理佢啦，條女一醒就會飛佢

樓主吹水多，香港地有性別歧視，乜撚野都講男女平等，但男人唔俾哂D錢AA制就等於食軟飯。

你咁廢 人地同唔同你結婚都成問題啦
養唔養得掂又另一個問題
我係佢飛鳩左你搵個靚仔有錢過我既唔好?同你涯?
利申 巴

你賺錢買花戴姐
酒店錢都可以慳返

你講緊係佢地慣左依賴身邊既資源，無哂生活技能
同有錢到唔洗翻工應該係兩樣野
世俗咁岩見到係有錢得黎又高調價值觀又錯果堆人姐
有錢得黎唔翻工，又具備處事能力既緊係係人見到
更何況有錢又翻工果班已經可以為興趣拎咩人工都得，唔通同你講我好有錢但翻工為興趣

有人識樓主嘅記得sd比佢女友睇

樓主不如諗定唔好俾條女走好過啦
做附馬爺

窮人思想

好酸
樓主都係嫉妒人地有得唔做 自己就要做到狗咁姐

你係咪閱讀理解 U?
返工累積社會經驗
先會令人發展到獨立 唔依靠他人
體驗過社會令你建立自己嘅人生觀
否則就係只識得父母師長所灌輸嘅嘢
無獨立思考

溫室小花一樣 父母一離開就出事
樓主講果啲人係荒廢自己人生 唔思考
所有嘢餵到埋口先食嘅港豬

你話我知唔識思考 淨係靠屋企
父母面前人云亦云 無咗父母就生存唔到嘅人
咁你嘅人生屬於自己？定係父母操控你？
咁咪無人生意義囉

你個例子都錯晒啦 係度打稻草人
假設3日命你中咗武漢肺炎咩得3日命
呢度有邊位係得3日命呀

個學歷讀嚟係Package嚟。你估真係用嚟搵工咩。
另，你好有錢？有家底？屋企好勁？條女老豆老母又會俾佢同你拍拖嘅？

老老實實 返工都係為錢
而佢出世就有錢已經贏撚左
日日吃喝玩樂享受真正既人生先係正常
如果佢突然醒覺 日日做自己鐘意既興趣
起碼佢有大把時間發展佢自己既興趣
什至變撚埋一門生意都得
而你就你出世讀書打工死 無撚左自己人生
日日行屍走肉
點講都係你人生廢d

你可以唔認同
我自己都唔認同
但無可否認呢個個大眾社會嘅諗法
更加唔好講樓主女朋友生長係富裕家庭
你唔係諗住人地老豆老母會預自己個女同樓主一齊朝九晚五掛
係嘅話佢地而家都唔會咁縱個女啦

所以樓主一定要有咁嘅覺悟
結婚之後一定係養埋佢

咁都窮人思維
大把高收入家庭都係夫婦各自搵錢

證明你同佢唔同lv
竹門對竹門 木門對木門
你都係放過人唔好浪費人地青春

要睇生唔生仔女我覺得，唔生真係冇必要養條女

睇你開po都似係絲打

比定心理準備你係有嘅，仲好多添
有好多封建思想嘅老豆老母

仲唔係講緊上流人仕，中產嘅都有

你咪就係世俗同落後囉
樓主就係想講呢啲觀念有幾錯

男要養埋女

咁點解要爭取女性接受高等教育/男女同工同酬？
反正男養女係應份

咁女性社會上就完全依賴男性

當養貓養狗咁
你都唔會叫隻貓讀書同做嘢搵錢

咁就係所謂應份

你講高收入定家底呀？兩樣野好唔同喎阿窮撚
打工高收入講得唔好聽咪又係手停口停
有家底，瞓住贏你高收入呀
兩個高收入嘅手停口停嘅咪門當戶對囉
兩個日日食玩瞓都有錢咪又係門當戶對
你喱啲死窮撚唔會明

難得有絲打咁識諗

真絲?

係唔係獨生女先

你係曬命定點

原來巴黎

我屌你我咪講左我唔撚認同囉，屌
究竟係邊個閱讀理解拎u

咁你答我
你係咪會覺得當人地富裕家庭嘅老豆老母可以縱容自己個女唔做野，係咪會預自己個女同樓主一齊朝九晚五呀？

by case 講啦唔該

你白手興家的話 高收入咪有家底囉
你都傻嘅 你呢啲自係窮人思維
高收入者會花更多時間為資產增值
除咗收入仲有好多投資架 你真係唔識個喎

高收入點會手停口停咁都作得出
否則一個武肺啲人跳晒樓啦

你月入廿萬係咪真係洗晒廿萬
你啲金錢概念笑大人個口

你唔識思考唔識賺淨係識洗
咪終有一日敗家囉

人地老豆老母可能比幾層樓個女，個女唔洗憂

你地未結婚你都已經咁介意，咁小心眼
認真，分手啦，你遲早會睇唔過眼嘈交
個女仔慘拍拖已經養你，仲要俾你嫌棄

咁你認同仲衝出黎駁樓主？
「咁係應份，你食軟飯食到傻咗」

你唔認同又走去串人話養女係應份

樓主自己都有工作搵錢 你話人食軟飯食到傻咗
樓主無付出過？

精神分裂咩你 講完又要縮沙

宜家柒咗又要戴返頭盔

樓主有返工點樣俾人養

咁你收嗲啦

我講緊我個人唔認同
但以樓主個case 佢係應該有養埋佢嘅覺悟

飛咗佢囉

上面啲留言
AA制都食軟飯

傻鳩 全世界死剩你一個男人咩

人地有錢大撚哂啦，貪你夠窮咩

窮人思想真係冇得改

所以你講到尾係酸 葡萄佢
仇富仇到自己條女身上
叫你分手又唔制
但又要一邊同佢拍拖一邊酸佢嫌佢
你唔覺得自己好肉酸？

佢大撚把錢

你有無

其實你係咪覺得自己好叻好勁？

做乜老屈人地無智慧先？

咁我既version

有錢 大波 無上進心 vs 無錢 無波 有上進心

我會揀前者

樓主真係魚蛋論既表表者我冇就要你都冇 我窮就要你同我窮埋一份一齊捱 條女遇着你呢種男人真係喊三聲

窮撚先要返工

正如佢條女一出生就99lv
樓主做極都得10幾lv

好撚窮酸廢事點醒你
身家一億最on9擺銀行個個月食息都30萬，你又係ibank醫生呀個個月搵成球呀？仲未講人哋身家分分鐘10億8億
你比啲心機返工啦高收入窮撚

識妒嫉但又自己懷才不遇咁

你真係勁就一早發左達

佢既職業咪女兒囉

你都sort sort地 係未要日日做野先叫人生
人生就係自己想點過就點過先叫人生
關你差事 唔通想條日日攤大手掌問你拎錢咩
你未唔好同人去食好西你日日返工食饅頭啦傻仔
咁睇唔起人地就分手啦未哂人時間

貧窮限制咗你思想
有錢 日日歎世界唔好？

25歲退休 有咩問題 你條垃圾個名都係35歲退休

廿幾歲有氣有力唔去玩，
學你日日返工，到左六七十歲先落D跳麒麟舞?

佢嘅職業係「女兒」

有無諗過佢地係唔洗做
而唔係做唔到
前者係職業填兒子/兒女
後者就係垃圾

點解讀到書就要出嚟做嘢，讀書係為咗喺社會做奴隸？

講真有錢，洗鬼出嚟做呀

點解要做野

如果我有錢，我一定整到全部變被動收入，唔駛仔囡做野去嘆世界好過

我自己都成日發夢父母好有錢，我唔駛做野同條囡周圍去旅行去玩啦

利申：銀行有三位數存款以上

人地有錢未有條件懶
你無錢未要返工搵錢囉
可能係佢角度諗
你條廢柴打極工都搵唔到錢
佢唔做野仲搵得多過你
你都係廢到仆街

有錢但廢 過唔到人世
完全溝通唔到

樓主呢啲窮撚思想點會明

點解要努力？既然上一輩已經好成功，我點解要成功過佢？要幾多付出先做盞？我享樂唔好做兒子算

有錢點解要努力？
你努力咪又係為錢

去旅行條女俾埋酒店錢 即係住佢架啦 咁仲A乜春A

貧窮限制左樓主思想
以為人一定要返工
人地一早已經脫離左呢個境界

呢個年代
有本錢既根本門口都唔洗出就有收入
人地個本夠大，返工果一兩皮真係碎銀

屌你老母，結婚諗住唔洗養？

結婚冇義務要養埋窮果邊既原生家庭
有錢果邊既家庭點解要出錢幫手扶貧？
同埋有錢家庭父母唔會想自己仔女娶左個
屋企背景麻麻既另一半 因為生意同人脈上幫唔到手

如果另一半唔有錢但身家清白 有學歷有穩定工作都還好
但如果另一半家庭又公屋又欠債又賭又酒又長期病患果d
其實屋企人真係唔會肯同咁既家庭做親家

2020 點會唔講門當户對
住半山九龍塘果d 真係唔會想娶另一半本身係住公屋

係我從來無咁諗女朋友咩出身
總之由AA開始 之後先有時我俾錢有時佢俾錢
總之人格好 政治立場一致就ok
始終感情係兩知人自己嘅事

不過親家點諗就好難講
我會極力爭取女朋友自己決定前途

對部分有錢家庭黎講
結婚好多時唔係兩個人相愛咁簡單
而係講緊兩個原生家庭既共同結合

兩個原生家庭結合左有咩著數
例如 有錢岳父鍾意你既話 通常會打本比女婿做生意
等你可以照顧到佢個女

李嘉誠好似都係靠老婆發蹟

有病 個個出門口要鬥數身家咩 咁誠哥面前你都要含撚啦 你心理咁撚自卑嘅 要數身家
唔自卑就貼埋戶口上黎啦

你窮又無金錢觀念咪認囉 俾我講中咗就發脾氣

高收入手停口停你都講得出
你一定係自己宜家手停口停
而且你都唔知咩叫高收入

有冇聽過一個23歲英日混血女，出身嘉道理名門望族，老豆係半島酒店董事，住香港加多利山5000呎5房4廳2廚房豪宅有管家司機照顧，自己去日本讀書一人獨住豪宅，個豪宅豪到掛左18座水晶燈，見時裝店工唔識摺衫無人肯請，但去日本出道做明星，擇偶條件係搵有6600億財產嘅男人

呢啲唔係我老吹，可以自行Google ，條離地女上日本節目自爆，仲有圖有真相

呢個年代仲鬥緊收入真係笑撚左，笑埋右
死窮撚你知唔知一早個社會就鬥緊資產鬥緊身家其實你係唔係天水圍公屋出身？真係一陣窮酸味隔住mon都聞到

讀完書移民 有幾窮酸呀 睇過

你就真係窮酸 要將自己同公屋戶比較
係度屌人做嘢上進過你
咁係你廢啫

樓豬不敢面對
乖乖哋返工做奴隸獸
等尊敬嘅老細派狗餅

你咩出身先？公屋出身就收收皮先啦

咁唔滿意分手啦 讓佢比我 我會比你更珍惜佢

私樓去埋外國技術移民公咩屋

你做咩開口埋口都公屋呀

你理得我，我就係日日無所事事上連登做假膠撚你班公屋仔吹咩

利申，職業兒子

憑自己(屋企)實力唔做野，你葡萄咩姐

咩技術咁巴閉呀睇過？又私樓又移民真係聽到都濕晒 咩私樓呀？大西北三寶呀

職業兒子 咁你都認咗你自己有幾廢

無
樓主交畀我調教下

最多唔收錢

唔鐘意另一伴懶？ 你都戇撚鳩，你唔諗吓你條女明知你咁撚窮都仲同你一齊

其實樓主係自卑演變成咁
搵借口等自己覺得佢比女朋友優越
比起一D所謂有錢人清高
如果你女朋友係窮人 就梗係要搵工改變自己命運/生存
如果你女朋友性格無問題 洗自己屋企人錢 仲俾埋你果份
你仲有咩好嘈 ?

條女過緊既生活
就係你努力返工幾十年後想要既生活

啱啊 窮撚仲想搵有錢女同你挨

有錢點解要做野

又食又拎真開心

你洗人地老母d錢咋

講得最啱聽

呢個po睇得出連登好多小朋友

我公司大把都係咁，hea底做極唔肯算職果d都係有家底
有份工返就算

事實因為窮撚有封頂位

是撚但啦, 你條女都係當叫鴨啫

我有朋友個家姐 三十幾歲 未做過野 日日係屋企
屋企幾層樓渣手

你好意思呢下痴線

被動收入做咩都得

叫爸爸打少少本做下生意，好快就可以自力更生養返樓豬啦

樓豬哂緊命。拉

咁樣都唔太好，咁同圈養有咩分別

屋企有錢根本唔洗努力

講到底 返工就係為錢
訓醒未

我識d女仔都係咁
聰明, 讀到書, 屋企有錢。
畢左業唔做野. 或是但搵份hea工,
做幾年就嫁人, 之後辭工生仔。得閒就post ig講下去邊食野同旅行。

樓豬係咪做慣奴隸想所有人都同佢一齊做奴隸

有frd屋企好有錢，中學會考失敗去英國升學，讀咗幾年去澳洲讀undergrad，之後去美國讀碩士，而家又去咗紐西蘭再讀多個碩士，差唔多30歲人一份工都冇打過，連part time都冇

我都r晒頭
樓主：唔返工=廢到仆街

我ex都係咁，為左逃避做野讀完degree去左讀master，我睇死佢會讀埋PhD
平時冇野做果時淨係會宅係屋企
勁撚離地，不食人間煙火咁

食軟飯仲大大聲

啲軟飯撚真係，俾你條女睇到你咁樣睇佢唔起，佢實同你分手

你到時就知你咩都唔係，軟飯撚炸

樓主認唔認自己做緊鴨

樓豬勁到仆街 但人哋住緊層樓佢做十世都買唔到

人哋唔係講錢冇嫌你窮 你嫌人有錢都有

龔如心幾十歲都有人爭住幫佢奶西啊
30歲要求你
你個窮撚真係笑死人

唔算 仲係女朋友 以後好難講

我有錢我都想咁

我就覺得屋企幾有錢都要有返d固定 收入好d，就算請人返嚟搞下網店唔洗自己做都好
因冇人知聽日發生咩事架嘛，而家佢老豆間公司都比肺炎搞到仆街

之前我返工好攰同佢講左兩句諗住求下安慰比佢話我嬌生慣養，我：。。。
朝早九點做到夜晚十一點除左食飯冇撚停過仲有比個離地撚話果下好撚慘

例如好多人話：如果中咗六合彩頭獎幾千萬
都要揾份hea 工 做，仲話唔返工個人好悶
（窮人思維真係好得人驚人生只有返工）

只需要㩒一個掣

真心咩？
華人思想 定 係工業時期思想未過？
就算係專業人士係香港一個人做野根本養唔起個老婆，漠講話成頭家

定係你地覺得養得起係解餓唔死？

樓主個戇鳩case我就唔撚理嫁啦，反而想討論下依個多啲

唔返工=廢
咩理論

PR POST

結婚後有人貼錢比大屋你住，爽啦

樓主擔心下幾時俾人飛好過喇

樓主根本葡萄撚

覺得樓主似係曬命多過上黎呻

完全明白樓主,玩到悶,年紀開始大,就自然會飛左呢D冇生產力既垃圾架啦

屌你老母死廢鳩 ，男人老狗唔撚知醜架？食軟飯食撚到你唔自足？你先係垃圾咋

你又真係好意思講出來果下先好嘢

樓主真係廢到仆街 冇自知之明 食軟飯食到你咁多怨言 死左佢好過啦

而家仲有d咁既思想，仲有咁多正評...

樓主返工唔係為咗錢？

你係男定女？

我識個女朋友又冇錢又廢
乜尻都唔識 死都唔撚學 屋企又窮
成日係到懶小朋友咁

利申 想分唔捨得

應該係為人類福祉

she she

巴打唔要留番比我
我唔介意條女冇工番

你又唔駛驚喎
佢屋企隨時送埋層樓貼埋大床俾你結婚

Agger
唔明啲人屌樓主做乜

做女兒唔通生個仔生個女出嚟好似你咁捱咩你同樓主未做過有錢人？

反而你想討論嘅野我覺得係香港呢個環境冇咩討論空間
因為如果樓主份糧唔足以一個救全家
而個女人本身冇後台但又諗住可以唔洗做野其實係生活唔到
所以冇選擇情況下根本冇討論空間

但相反樓主而家個case 就係女方有後台
咁個女人結婚後係咪真係需要返工養家呢

你自己犯賤怪人地做咪姐

有錢仲咁搏命拍戲咩你估

搵多一萬幾千要佢做多咁多野又大壓力,多數都唔肯升職

結咩婚吖～ 樓主咁撚廢好快被分手唔洗諗到咁長遠嘅

同垃圾公屋仔好彩入到8大乞食科然後話睇唔起讀神科有錢仔女仲問老豆拎零用錢

自己就好自豪返pt搵幾k零用錢學人睇唔起有家底既人自己打地成地精

最後就爛grade冇人請英文又差

未

有閪問題
嘔會做成社會負擔你驚閪

讀master上PhD你估易啊。。。。。。
分分鐘難過你返工

唔知佢係咪讀phd啦，總之就肯定會為左唔返工繼續讀

屌佢係因為樓主邊鬧邊用人哋啲錢係咁高尚咪分手囉
邊食軟飯邊鬧女朋友 越睇越覺得似假膠

佢真心愛你咪無問題,,,

樓主係唔抵得女朋友屋企有錢唔洗做啊

開始鄧條女慘
有個窮西思想嘅男朋友

收嗲啦 死窮鬼

諗起大劉個女喺皇室堡幾十萬租部機賣鬼口水

養埋你都仲得。

搵疊錢扔到你收聲

如果個老婆被動收入有10皮8皮，個老公每個月再比6 7皮做家用都夠嘅

人地有份遺產養埋你都仲得

要搵勤力呀自力更生
就係公屋長大啲狀元女仔囉
但又會比連登仔嫌棄住公屋

你要35歲退休
做咩專業人士都唔得啦除非做有錢人女婿

贊成呀做男人如果連老婆都冇心理準備要養
真心唔好結婚
第時生咗啲仔女點啊

你賺得唔夠個老婆肯自願出嚟做嘢又唔同
你要搵人同你嗌就唔好搵啲千金小姐啦
搵返啲公屋長大自力更生賺錢多過你嗰啲

樓主都唔知番工目的為乜

生活體驗唧師兄，又唔洗講到咁
利申 中學好兄弟住半山，去左澳洲，俾人屌到仆街但佢話好開心 好鐘意呢個工作體驗

廢柴無能冇品冇風度港男

屌你老味不知幾撚爽
係我就食撚埋啖軟飯佢啦
返工把撚咩

返工都係為錢
咁條女有錢仲洗撚返工咩戇鳩鳩樓主

外國翻工就生活體驗，香港翻工同入集中營冇乜分別

冇錢=廢 有錢=唔廢 你冇錢=好撚廢 你條女=好撚勁

人笑狗都唔吠

咁你理閪得佢咩又唔係佢有錢又要你俾

關你乜事
唔滿意咪分手囉

樓主老母真係陰鳩工
生佢呢件垃圾仔 冇錢冇品冇撚用冇風度 影衰香港男人仲要冇腦 抵你打一世萬零蚊牛工啦

我女友同你女友係一樣😏
但我最後都說服左佢返自己屋企公司幫下手

有溝通就能解決
利申 同女友屋企資產相差30倍到

咁又點
人地有錢有得享受

你盲定on9？

有錢仲返工？
你返工為生活，人地依家生活到喎

如果有錢都要識做哂所有嘢 有錢黎做乜
你諗下誠哥係咪最高學歷 識最多嘢就明

個個好似你奴性咁重？
出嚟做嘢為咩？
為錢為生活姐都係，人哋家底好打跛腳唔洗擾又要出嚟做嘢啊？白癡仔
畀著我係佢我都日日嘆啦

其實本身有一大筆資產既時候
被動收入已經夠過世
仲洗鬼做野咩 番工番到傻撚左？

STFU

樓主真係on9仔黎
係咪岩岩出黎打一兩年工 好雄心壯志果d自以為上進青年

我想問點樣叫做唔係自己，偷定搶？佢老豆老母比得佢就係佢既錢咁我想問下第時有遺產比佢，咁個畢錢仲係咪佢？一定要自己賺先叫做自己錢。
你既講法要社會賺既先係自己錢，咁中6合彩係咪要嘔番出黎，都唔係賺既係運氣贏番黎咋。但如果你認同運氣拎番黎既錢係自己，咁佢既運氣係屋企人有錢比錢佢洗又得唔得？
你憑咩睇唔起人？

你咁條理分明都無用
樓主條廢柴連口水交都駁唔到

咁既情況，我勸樓主襯早落撚左訂，泵大佢個肚先

有錢咪請樓主呢d有用既人黎做咪得囉